收倒 welab 叫開戶

又多間 virtual bank

Tried to Open ?

Mox Bank also coming soon

china g

個website 配色同gitlab 一撚既

開左，放左一蚊入去
無咩功能

開左 除左R迎新定期之外 真係諗唔到點解要擺錢係VB
完左一定係轉錢走

無一個有驚喜

收到邀請信
話五分鐘開到戶
交晒野一直話準備中

係咪支銀行？

我開戶係五分鐘唔洗喎
仲要夜晚開

半日都係咁

慢慢等，無咩特別
張卡又柒，質地又差
只係得港幣
寄卡都等左一個星期先收倒，又用唔倒googlepay

呢間好似係支那野

全港八間vb 應該係得mox 用得過

咁就唔好搞咁多嘢啦，一陣又將啲資料送晒中。

如果要計
Mox都有中資
9.9%
Welab反而係香港公司
不過有大陸資金投資
所以我覺得兩間都差唔多
不過應該都好過其餘個六間

有冇人申請埋佢地Debit CARD
上星期撳制去到今日卡都仲未見影

WeLab 同Mox 都算係香港為主

但Mox仆街在冇俾黑卡人用條氣唔順

利申：用緊WeLab

MOX 食屎啦，忍撚夠渣打，BONNIE 未炒
信用卡又搞唔比免年費，下下搞鳩個客

是咪冇號碼卡，好想睇下實物

有Mox黑卡email

Mox Bank黑卡 等候區

連我老母都話放錢去做定期，叫我幫佢開返個....
提左佢最多放40幾萬好，唔好50

係咪中面HIDE 左困果個係你個名黎?
仲以為係連名都冇既卡添

係
Founding member幾好J

個4.5%三個月定期上限10萬……好似係

我都係咁諗住食

其實virtual bank有咩優勢？
開左za bank都係有少少優惠
大舊錢又唔會放入去 息又唔吸引
我又唔洗借錢 其實好似無乜用途

岩呀，我都係諗住放40萬支持下

抵制下傳統銀行既垃圾rate

有競爭先有進步

呢兩間我覺得用得過
同埋係得呢兩間有Debit card
其他VB真係諗唔到點解要用

佢睇落仲好似係人手批
個App只係用嚟交資料

個陣我夜晚開,就幾分鐘搞掂

啱啱開波唔會即爆
如果一球4.5%都有得諗食息差有3%

4.5% cap咗係100k
最多咪又係500

要影相開戶咁麻煩㗎

WELAB我開戶等左3日先批~擺明就人工批

500點計出嚟

這些機會

100000x0.02x3/12

送果2厘，三個月咪$500

佢係2.5% base
第一次做+2%
100K 2%三個月咪$500

五百對我好多…但搞唔柒耐早知唔開

唔係呀我亞哥上星期打去都免到年費

如果你要求係 100% 無支那成份嘅話可以過主啦

渣打 am 卡, 簽夠 15萬1年直情唔收, waive 都唔洗waive

係咪你簽得小咋

有無人睇佢用張debit card 外幣要先轉美金在轉換你比果個貨幣 on9到

點樣可以收到開戶邀請？

上官網登記左 過兩日就有invite

佢張卡要等十世喎

一個星期就有喇, 又唔使十世既